[343要被中出了] 曼聯終極FF港共問責官員&殺人犯冚家剷暨吹水區[724]

後場踢 ddg 一個咁，其他全部睇波

熱血jones

bot狗

熱血

Jones

鍾斯熱血到

熱血宗師

咁踢法，好撚快又會傷出

咁樣343完全係驚風散

宗師D熱血

勇武jones

其實呢場波做緊乜

今場陣容 ddg29歲 宗師27歲 其他全部26歲以下
sob 玩年輕化

Jones 真係癡撚線

宗師show熱血

俾人禁屌

原來有新icon

前場下下傳失
唔知做緊乜

James B

垃圾jones

唉jones

啲波亂咁傳 學界咁
坐輸望和 入波要望對面派膠

gg

解圍啊屌你老母

今年啲作客

炒人
肥普黎啦準備

成場都唔知做乜

jones係真心廢

續約丫拿

真係on9

輸埋

終於

肥普！ready!

請肥普未

Jones is trash

見到個中場都唔開胃

搵鐘斯落去踢同搵隻牛落去踢無分別

宗師死撚左佢啦 波已經踢得小 一出黎就輸你

上面吹奏jones啲人

有, 搵隻牛應該解到圍

Smalling>>>>>>>jones

失波了

熱血過頭自己仆街
Jones

慢到仆街

jones 廢到。。。

都唔撚知踢緊乜9
一次門都冇撚射過

點解出宗師唔出T

So9 lan啦

其實咁樣撞jones真係無foul 咩

望住開票 失波都冇咩感覺

Ddg好慘

廢到痴線
半場都過唔到

13場贏4場

好唔好意思教落去

真係睇點票好過
西波

究竟宗師呢啲垃圾續黎做乜撚

比屎波解左圍啦屌你

一開始就好裝越位啦

豆腐鍾斯

大家一齊高呼 肥普肥普

佢睇投票算 唔睇閪波了

有肥普仲唔請

神龍已經救左第一下 班友仔真係信唔過

又犯規

放走史波留鐘斯
蘇b係咪on9

真係好撚廢
唔係傳失
就自己甩波

件垃圾唔爭在拎埋紅牌

幾撚on9先會俾jones打正選 仲要對住咁撚硬淨嘅錫菲聯先出

jones輸到燥了

慘被迫害

兩個文員一個無腦一個直頭廢
我寧願要smalling啦

無啦, 大家都去波
jones咁撚大份都唔夠人撞, 無得好賴

肥普快黎
出宗師真係on9 sob

對面明顯屌打你左邊

垃圾宗師

agger
起碼冇咁玻璃

agger

M9究寛有冇成功傳過一腳？

宗師條柒頭仲想回俾ddg 真係冇腦

好撚廢 屌

無啦啦出個343送個中場比人

今時今日對升班馬要預左輸，點都講唔過啦

1月recall 大佬寧啦

繼續死攬蘇b

落街睇點票算
垃圾波

但鍾斯拎哂位
條友擺明加速撞埋去wo

下半場出馬達換鐘斯啦

唔好睇表面

var都唔想幫宗師

咪再尻攬啦
佢唔係對的人

單手接足球小將咁

屌你老味 大佬寧一助攻一入波
仆街一代宗師喺度做乜撚野

作客已經冇諗過贏
仲要先失球 和都難。。。

Ddg單手

紅衫係曼聯？

睇點票都冇咁撚嬲

中場未過到就失左

怪唔到Sob, 根本都冇乜人出到場
但咁ge陣對番daddy熱真係789

一係繼續落去
一係臨涯勒馬請肥普

好掛住大佬寧
大佬寧嗯整波一腳清出橫邊啦
係冇大志 但起碼唔會失先

睇番錫菲聯今季睇番戰績唔差

錫菲聯班球員下下唔到位都落飛剷
到而家牌都無張

鬥拍咋嘛
咁都俾人撞低就跟屎波去踢意假啦

大腳清好過宗師係度負累

成班小爺兵
Hi一hi就跌

大家鬥身位 無犯規啦
屌但宗師咁大隻有撚用咩 無速度鬥身位又唔夠人鬥

傳兩傳就失咁 有冇練波嫁成班

是但啦就算無人逼 佢都唔會傳到比ddg

好驚佢地比人鏟傷

呢個真, 唔好再笑屎波一腳清
無腳法就係要咁踢

smalling係羅馬笑緊

前過曼

話事話大佬寧今日又入波

中場冇左MCTOM完全唔夠對面撞

Lm

你試下跑緊俾人從後加速撞跌點樣唔仆低

彭利拿完全係一個廢物 打少佢一個都唔會有分別

已經無咩人用

啲人一打返好啲就傷

P仔堅廢

波都運唔到上去
輸鳩硬

0身位咁 cls

踢緊乜撚嘢

PERIERA鳩傳完未

叫p仔踢中場中覆蓋面又唔夠又冇身位
踢撚咩

1月recall啦

麥湯傷幾耐

中場唔夠人 輸哂中場

1月唔買中場嘅話應該連聯賽杯都贏唔daoq

踢波有咩碰撞唔係咁
你係咪On9

講個笑話

我曼妄想做五弟

下年踢歐聯，曼聯咪撚收番 唔該
咪撚累人

屌 一路跑一路得位架嘛 你比左距離人地加速撞你咪鳩lo

比人撳屌

1月唔買中場嘅話應該連聯賽杯都輸

12月初

西波冇心睇了 香港大勝到話知佢輸10球啦

McTom啲身位係有普巴啲功架

cls 垃圾到
英冠球隊

半場mata換jones打番4231好冇

我願拎我曼打唔到歐聯黎換香港贏

完全俾人禁屌
一腳都未射撚到

肥普就快有工開

中龍。。。

排第十都掣

對家d波咁痴腳既

拎乜野位呀 佢打側晒身想回轉俾ddg 咪俾人拎到位囉 一句到尾判斷差

唔炒so b 降班都唔奇😂

無信心就踢出邊線, 廢到咁

傳盤帶控 視野 閱讀球賽 配合 射門 全部都係廢物水平 其餘19隊啲中場都好過佢

高層繼續死攬蘇b

1射正

終於鳩射到一腳 數據都無咁7

唔好講到理所當然咁啦
鍾斯係廢但唔好盲屌
錫菲擺明踢得矛
你點樣向前跑緊但可以發力頂住後面啊

紅色係暴聯？ 禁住升班馬踢
3分已袋

又單手

條撚樣啲傳波選擇冇次岩既

雙中場出p同fred想點贏

認真呢球鍾斯係處理得衰一早應該清

Mata唔用 on9

Ole out

廢p...

迪基亞真係好撚型

fred呢兩場算好左

廢p又失

P真係好廢

fred進步咗

P仔呢d傳波都唔識又無身位既
都可以打正選

睇埋個後備一樣咁絕望

Yes fred唔差

好撚羞家

對面成隊洗唔洗100m
買起佢啦

又俾人㩒住打

根本已經起腳想回傳，後返單腳一撞就跌

屌 好簡單 你一路痴撚住條友同佢得位 佢點撚樣有距離發力撞跌你
專心得位一腳清 街場阿伯中堅都識啦

其實唔使拗, 呢下擺明宗師廢
中下游隊一向都係咁搏命踢, 頭先p仔一樣有下雙腳飛鏟

同p比 算係咁

靠12m降臨啦

你收撚皮啦古天牢

唔識唔好夾硬轉型啦 P踢開攻中又搵佢踢防中 換普帥啦

禁區都入唔到

咁都搵到

半場都過唔到

出馬達做返好啲passing啦
咁撚保守

馬達換P
Garner 換jones

廢物踢咩位都係廢物

打反擊, 呢度邊個可以長傳到俾兩翼??
打陣地, 人地8個係後面, 又冇人組織, 半場仲唔識換人, 真係要ole out

唔講以為紅色衫先係曼聯 黑衫果隊咁鬼廢

證明 曼真係英冠都不如

拎左長約教到屎咁
搏炒都唔好咁明顯

過半場都有難度

半場so c好辭職

好在區選建制幾區都奶野, 今晚應該訓得落

james過曬龍

Ole自己走啦
無可能廢到咁

一月買住般奴頂住個雞頭先啦

連占士斬波都趺埋WATT 輸鳩硬

同般茅個場有撚分別咩

占士爆落去仲好啦, 咸爺啲early cross唔係咁易學架

算啦
總知快d清走鐘斯收返細緊返黎
得個搏字，石頭腦黎

換教練冇撚用
啲瘀血唔換都係死

球員唔撚識踢343 跑又唔係 傳又唔係 成班又無態

條中場輸撚到不如唔好打直接投降

卡膠自己落去踢啦屌，同年紀伊巴都仲踢緊

前面三個只可以9跑

柒福又開始柒

占士one on one都唔敢推

睇住呢批人， 個傷兵名單長到閪咁已經知冇希望啦, 屌佢你話你隊波早幾季高峰操到隊波退化就話， 屌佢近幾季垃圾到冇人有， 成批練練下波都傷， 執閪咗佢啦

藍田連好受師奶歡迎既契仔啟明都輸埋

Daddy 都勁過so9

睇點票仲緊張過場波

中場4條撚樣同前面3個嘅斷層

都唔明D角球開短有咩用

等緊炒so b

龜都要插fred

屌 成班貴價垃圾踢乜柒

真係好撚廢
罰球 界外球 角球 龍門球
全部都係垃圾

呢隊波英甲都贏唔到啦

真

1對翼衛助攻力0
1對中場完全Hold唔到波

前面3個冇供應
今場唔屌

awb勁到

成隊小朋友咁,無leader

領隊廢 球員廢 管理層廢

睇到好撚頹

睇點票好過

出p15就知會輸
反lin 反p
兩條垃圾去大灣區踢算鳩數啦

廢特今場有咩問題
咁都有得屌

睇點票算

call定肥普stand by

P踢咗咁多年都未搵到最佳位置

馬控甩幾多次了

隻眼望點票多過望場垃圾波

廢特算係咁 p仔先係大問題

基本傳控差到

除左遠射無強項

中場仲係咁搵邊個都死

1月唔買人可以專注降班

條垃圾根本無料踢英超，
我知曼而加都唔掂
但佢一睇就知英冠料
控傳射扭都半桶水

成撚日交失 俾人迫甩 都唔知做乜柒

中場廢到仆街

廢特依幾場放咁多身後波都要比人屌
件廢p今季踢左啲乜撚出黎

P 廢特巴西雙廢一齊走啦 冇身型冇技術

錫菲聯已經係進攻好廢既球隊 都可以禁撚住曼聯黎打

無左麥湯垃圾到

成個半場唔知睇左d 咩

無咗麥湯即刻爭勁遠。。

踢中下遊啦
得個搏字

今埸中場有馬迪已經差好遠

fred係踢好左，但都仲未算合身價
但p就

中場小學雞級setting
但對面只係中學生

求奇傳撚走個波就算

馬撚比波又唔掂 控都唔撚識控

中場最好係佢

唔講以為對面鏝城 我哋英甲隊

343 但玩兩閘谷上 中場得兩個 後面得三個 邊個諗既戰術黎

so9咁硬頸唔用啦

做緊乜尻

擺攻中 冇killer pass
擺中中 冇workrate hold唔到波
擺防中 冇防守 隨時爆
真係垃撚圾

對閘咁撚廢學人打3中堅

根本就無料

依排推番前佢先有表現
之前放防中 真係廢到

都預左會咁架啦 屌你老母唉

哇屌你踢到閪咁

廢特加麥湯
一攻一守幾好

半場唔換人唔撚駛睇

控傳都唔撚得

其實AWB防守9分進攻3分打中堅都好過打翼衛

最慘係想換都冇得換

睇多次失波
宗師有Shoulder Check都俾人Bump開
真係好撚廢

講真
我覺得留佢係而家嘅曼
根本咩都學唔到
全隊最有經驗教到佢野嘅
已經係馬達
如果放個18歲嘅普巴由3年前開始係呢隊波到
始果都會係咩都學唔到

我唔係話P好勁
但佢之前比人見到嘅潛力絕對唔係下游料

一早可以清
佢選擇左回比ddg
跟住副謁跟唔到個腦

浪費左我45分鐘睇呢D西波

下半轉陣排442
Jones換 Greenwood
福左james右

最好入埋馬達或者lin換走廢p

佢返西甲仲好, 英超唔啱佢踢

肥普

fred 廢極起碼肯跑，睇p15 漫步漫到好似尋晚嚟咗幾q 腳都軟埋咁

錫菲聯主場好勁下, 嬴阿狗嬴般尼, 對猁狗都係輸1球

事實係借佢出去
人地都唔用佢
唔係青訓嘅光環 根本一早比人放棄左

佢連基本 控下節奏 回下後 keep控球權都唔識 一有波就踢上去 佢d潛能真係完全睇唔到

到底sob 嘅戰術係點
除左見到一拎波前面三個就向前跑之外
仲有咩板斧

Nigga傷左定去左剪頭髮？做咩無出

有張投完民賤聯再加多十個TICK
換十包米

唔想踢就快撚啲躝

賣撚左鐘師 p仔啦

中堅比人咁撚樣撞開真係廢到

宗師🤮

之前幾場廢特係反擊發起點 放身後波比三隻跑狗追
今場Fred要做埋守 成個45分鐘得一次機會放波
前面三隻跑狗又唔似痢個三隻咁自己搞掂
咪乜柒都做唔到

睇黎今晚紅色都係大敗

普帥快黎

換lin cls

屌呀，廢lin

屌你老母廢lin

我地君堯都要收皮 無天理

我去訓啦
換lin cls

連美斯

我曼紅定黑

廢lin唉屌快啲輸多球唔使睇

連美絲準備出場救暴聯

廢撚到

平時又唔見咁快換

留意返年尾就係廢lin一年一度爆發嘅時間

求下你唔好燈

西甲每季都有30場左右
華西果季仲排第4
果時得20歲仔唔算差啦

廢p+lin

好彩係換jones

仲期待緊佢2019年0g0a

又換連美斯
真係無得救
爛啦 so9

4231

都幾難燈到架喇, 幾個建制狗鐵票倉都輸

出場次數有咩用
上親都垃圾時間
華倫用佢用到炒教頭
換帥之後上親都垃圾時間

今場出黎救全家

可以睇p廢定lin廢

馬杜爾換莫拉達
占士拉輸左右鳩斬比莫女人算啦
後面就4後防3防中

賽跑比賽咩柒頭福

又鳩推

賽跑

cls
輸緊都換lin出黎跑

右邊咁撚多人

lin自由人咁款

禁區邊chok俾占都得啦, 又鳩爆

9跑9射

williams遲早紅

賽跑比賽係咁上下

佢場場都踢得好撚茅

出羊啦 個幼齒唔多掂

2:0

好野 轉台！！！！

屌

p

垃圾P甩波

廢p 下半場已經甩左3球

又輸

P仔除左識斷仲識乜

good night

打緊機冇睇咩事換走宗師

P仔係咪間諜？

無眼睇

死撚左去啦p

準備大炒9:0

又

麥龜早d埋去拍啦

真係好撚廢

好波

廢到...

唔講以為對面利狗 比人禁住黎屌 似足摩佬最後一場咁

我曼又入一球

蘇狗

出連膠都唔出馬達

早抖
熄埋電視

垃圾p

麥湯真係好撚重要

蘇b種廢真係唔講得笑

根本出邊個都冇分別

好想死

衰過琴日阿

goodbye and thank you ole
擺t仔防中都好啦 p加fred
仲要放lin出黎 炒左真係一d都唔可惜

蘇B快D番挪威休息下啦

笑撚左

P果種廢

比左成年，唔通會突然間開竅咩
連少少froem都冇呀

屌你老母 垃撚圾

垃圾

下

認真, 中場搶輸哂, 今場出馬達都係死
搵lin搏佢反擊好過....如果仲跑到既話

P15定位低乜？技術又無乜，工兵都不如

greenwood都好丫
輸緊出lin=投降

炒迷英so9未

對家又然

P仔真係爭唔落

已經分唔到球員問題大啲定領隊問題大啲

welcome普帥

麥龜80m真係得啖笑

唔係ddg已經456

p有潛能簡直係笑話

p仔真係好廢

親生仔

正喎，炒蘇B 再即請肥普，下場即對熱刺

你同一班人
場場啲表現都唔穩定
點踢

成班係未專登扮廢 逼蘇蛇走

dllm 睇點票好過

錫本身就勁過曼

炒得so9未

大牛龜
慢到無諗過封射門路線

雙開睇緊, 點票好睇好多

反杯，我食屎

不如輸夠3粒？

尋日仲ff做5弟

咪燈

曼聯每輸一球，議席就多100席

唔扮果陣有幾勁？

肥普ready未

又好似唔係扮廢 呢隊波又真係無勁過

普捷天奴: 阿妓/曼/拜, 邊隊call我先?

拜

覺得肥普嚟都唔會改變到啲咩

隊波真係好撚廢

肥普醒就去拜啦, 曼聯咁嘅人腳無得救架喇

肥普黎完
唔該炒埋木

真係好廢

阿咁孤寒
唔到季尾都唔炒啦

Awb都黃
成隊沉到

反Cup到我表演祼跑

起碼唔會落後個陣出lin

踢足60分鐘得馬仔一腳中龍, 仲要無威脅
執柒左佢啦

拜依家個教頭幾好 未必會換

隊波太多無料球員

肥普唔會去阿啦 想比熱狗插死佢咩

似係預靠，唔係燈

又唔攝

躝翻西甲啦p15 dllm 靠青訓光環仆你個街

呢隊嘢真係英冠都不如

曼啦
急切需要

睇到好撚嬲

預告

迪屁回家吧

13贏4輸5
勝率3成都無
輸波多過贏波

咁都唔炒真係痴撚線

換人啦屌

聽日poly???

球轉方向邊個交? 交得咁靚

波都未控得掂

換綠木定馬達出黎俾人姦

一樣

柒夠未

我係呀癲 都唔番呢隊廢野

呢場係咪衰過般尼茅夫嗰場

Why not both?

仲有木狗

完啦好嗎

lin真係on9 推落人堆度

ENOUGH IS ENOUGH

夏季個組軍方針都錯撚晒啦

唔知木話事定so b話事

兩個都咪撚留啦

球員質素差過下遊

頭寒了

都2-0啦, 放埋綠木亂攻把啦

大致買人個方向唔覺有咩錯
係唔買中場on9

肥普唔會黎啦
成個垃圾管理層係度

前場都唔夠穩定

Agger
買嘅人都啱 係有買貴姐
同埋有啲位要補但唔補

LIN果種廢真係
扭波又唔係勁 成日周圍空晒都唔撚傳

球員係唔係預左肥普黎 專登踢走sob

一個前場都唔買
今季邊個玩fifa用我曼唔買前場拎到冠軍要比佢做下任領隊

睇親p仔踢波都眼火爆

26歲踢到咁
蘇仲死攬佢
低炒啦

需要逼宮

借翻去西甲好過

買得好岩
但降班區 贏波不足3成
笑撚左

走山走渣古
但一件唔入
要福馬英冠仔擔大旗？

蘇b已紅認輸咁 人都唔換

笑到

直接賣啦, 英超踢唔掂架喇

執好後防
但前面唔買人補Lkk同靴
簽多個bruno都好丫
乜操作黎

除咗係青訓同斬波叫唔錯
根本零優點

換件綠木出黎扮下搏命都好丫
唉

仲有費蘭尼呢個plan b都係上季走

魷魚香

最尾廿分鐘入兩球

1月執下中場同前面啦
咁落去會降班

williams!

靚到

新仔

Goallll

2-1

1-2

Williams
唔好幫佢續命得唔得

靚

Williams 爭氣

又要靠新仔

好撚靚WO 掛晒網

想幫蘇sir續命

廢特加垃圾P=中路放題
無一次係正常

綠木

出綠木打雙戰頭啦

占士呢球出波根本靚到傻
如果牙朗係到應該飛埋去轟入左

左腳嘅話肯定射唔到

williams

威仔比人針對部署咁攻
受壓太多

P仔睇袋啦以後

williams都入到波
收貨了

Sob聽到連登訴求 換p了

同愛蛇一樣

Williams

喺畫面出面飛入去

唔洗睇撚羊了

反cup到 我一星期唔打飛機

乖乖
陰公無得大大力慶祝

個力度好有火

跟機

跟

又幾靚...

Williams19碎

新仔後衛入波快過Lin
你話佢做乜撚野

不了
幾時可以再見到我曼屌打中下游

反cup到婐跑

shaw可長抖

覺得lin福兩兄弟可以逆轉勝咩

踢得咁撚斯文
55波都唔撚去

新仔風暴

都係新仔

greenwood

綠

6木

青訓

2-2 綠木
福比得靚

COMEON!!!!!!

2-2

2-2 綠木

綠木終於入
福都靚呢下

比講波佬抽魔性彭拜

Green

綠木D觸覺痴線

人青訓p仔青訓成67咁

2個青年軍入
現役個啲係到踢乜尻

條友曼迷

比greenwood正選啦
但照炒蘇得唔得

突然訓醒

綠木英超首球

英超料，咪jer

williams 綠木入波
香港大勝
好耐未試過咁開心

學野啦福 入攝呀仆街

就算得都肯定係好拖泥帶水、屎忽撞棍咁入
又或者James發威

蘇蛇青訓光環 可以繼續教

度氣谷撚住反杯啦屌

曼迷梁冠聰：「曼聯呢幾分鐘突然間魔性澎湃」
同一句說話包含哂打J同自嘲

唔入攝囉 以後淨係傳

以後全青訓出擊算啦

提拔埋天使仔啦 lin p 死去sub

曼聯都可以反cup到！

續命

水晶宮翻版please

青訓救全家
呢球都要讚下福

要mark定數

唔係反cup到呀?

dllm 班新仔又吊住條命

I love u james

3-2福

反cup!

極速反杯

反cup！

3角

2:3

又成功吊命cls

cup埋

真係反杯

痴線CUP埋

Cls

Cup左

福

3-2。。。

嘩goooooooooal

屌反cup

痴線

一打完就又入一球

打和1分算啦
咪撚輸

James+福哥

錫開始亂

屌你占士勁撚到

Cup佢老母啦

做乜9

香港贏 曼聯贏!

綠木先會攝呢啲波
調轉頭綠木出波, 福仔肯定唔識搶點

Wtf 2:3

又一場comeback

屌你 頭個70分鐘踢緊乜鳩

sob又然

食屎未呀

cls

7分鐘入3球 幾耐無見過

james

屌！！！！！！！！！

畀占士仔爆撚到仆街

費蛇開心到

今季第一場反杯？

占士呢D唯快不破真係好屈...
傳中又靚

左占右福

呀sir

WTF

邊個屌占士仔英冠料我屌邊撚個！

費sir好開心

燈得幾好

頂撚住呀！

James仔三球有兩球都有做到野

新小福

好似話有人唔打丁一個禮拜

推

唔打丁請找數

證明咗p15幾撚廢

我寧願輸 等炒sob

英冠+青訓carry
現役球員係踢緊乜

呢啲咁易找唔難啦

反cup 點換蘇B

要印占士

cls 反cup

費sir 都笑

幫sob吊命？

Dan james 15m抵能到爛

福有1g1a

真係反cup

竟然

你老闆又係靠占士

場波畀彭利拿同鍾斯浪費咗 70 分鐘

七分鐘三球

留名

三球都青訓入

James

1月賣

442才是正途

一早換走p仔啦 咁咪反cup

同香港一樣

根本係佢問題 拎波就甩比人打反擊，進攻又傳失

大帝們 守住

廢p

青訓聯

岩啊 擔大旗反杯

James好撚勁呀！！！！

屌你地快到
頂實到完場

印占士定綠木好

仆街 冇得打飛機

馬同greenwood 前面
福james兩邊

講就易

Lin

望住開票 無啦啦就反cup咗係咩料

費格遜笑到成個細路仔咁

Let’s go

屌你lin左腳解圍

第三球james好撚快 明打撞牆對面都跟唔到 仲要放甩埋冷靜交出黎

廢lin

t ready

lin又賣笑

唯獨lin保持水準

lin真心on9

麥湯啦

換走p15

屌 組織好D 4粒啦仆街

左交勁ban解圍

假波呀？莊家做嘢啦

睇緊另一邊 轉一轉依到 3比2 咩事

多番空位馬仔就上番小小力

Sob:
出契仔連即刻開始反cup
之後正選返

go go go happy day

綠木都有用
佢前面有用過lin

占士啦屌 根撚本CARRY黎
屌你老味 幾耐無出過呢D 明知佢點踢但守唔到既球員

利記攞完歐冠 今年英超不敗 香港就西足咁耐

入多粒定下神先啦

Lin真係lan

反吸有幾多倍

p15

個龍做乜春冇波到又撲落地

占屎算唔算sob最佳收購？

4

太多字太貴

james勁撚到

木拖勁慢

占士好撚勁。。。

3中堅玩尻自己

2:0果陣呢

半場應該係換greenwood唔係lin

大佬寧本來搵緊機票返曼
而家可以cancel

如果今日連lin都破到入波/助攻處就真係大奇蹟日

終於用t做防中

好似40 allin左半場勝冇錢買

拿拿聲入多球啦, 一陣又劇本架喇

反so第一人

馬仔西晒面

Both

馬仔好嬲

傑斯介紹多幾個占士黎

宗師同P15
一換走 兩班波

ching對宗師咁有信心

未有ga

馬仔心諗上半場咁既隊友點踢？

20

覺得fred角球斬得唔錯

都幾西 比哂細既入哂

又轉番三中堅

而家個陣係 5311

場場我都有買 感情注黎

頂撚住啊

佢俾james果下都好關鍵其實

佢好似長期西面樣?

8分鐘平安鐘

佢可能都唔抵
福唔知點解成日打得差都有波入

我場場都買曼對家, 又輸錢

65分鐘睇有70倍

有冇人覺得馬仔打得好似false 9

我覺得馬古尼爭頂成功率高得好誇張
有冇實際數字

費特 可能心諗
我1個人踢 仲好過拍住P15

好明顯守埋佢算撚數啦
贏到就得

屌你 大部分時間啲隊友係p jones lin
唔撚嬲就假

拜託馬仔唔好又唔開心啊

lin

最廢真係lin

邊到有 最高25倍 2-0個陣

廢lin真係好廢

好似次次都頂到

lin想點撚樣

Lin好廢

2-3波強可能會有

係角球頂唔到 世盃又係咁入

我唔要打丁呀 頂撚住呀

但未試過角球入波

如果而家買james要唔要50m

今季半場戰績幾好執唔小 一場比翻哂佢

佢係成日頂高個波 唔係用頭撞

鄰居猁狗就50, 曼聯買要80m

之前成班撚樣喺度屌買英冠仔貴架

如果失分垃圾P同一代絕對係戰犯

占士真係好撚快

但噤耐都無頂入到一球

唉

Lin P Jone 清哂3件

過百喇

FUCK

3-3

我無
未落場都唔知屌黎做乜

出p=對面打多個

笑撚死

diu

屌 咁都失得返

3:3

唉 屌

var?

守守守

VAR?

都叫你班仆街咪J

Var

手球

有冇手球

好似有

手臂hi到

V A R

死要轉返三中堅咪出事囉

主場雞

OLE OUT

我覺得唔算手球

屌 計入

無手球

計呀

黑撚到

var冇過數咩

今屆啲VAR

贏就縮

Agger

究竟係膊頭定手

又話中手點都計手球....

旁述個反應
下 呢球比啊？ 點解比啊？

黑到

屌你小心輸埋

幫到盡

似膊頭

Diu

屌又黑哨

咁要var做乜撚野 dllm

三中堅係錯誤既陣式

麥龜80m

又逼我打飛機

球例

佢有意識收後左隻手
唔比都合理 唉

成班雪糕筒

後防好左

Pochettino in

又無手球 點先計呀

旁述好似買左好多咁😂

無啦啦轉陣

擺t做防中咩得囉
衰亂排

死廢lin

廢lin dllm

麥龜係正前面都封唔到

幫曼幫到出面

真係超級慢

反應有d慢

係 做乜鳩野 講好耐都仲講緊 廢老咁

執柒左佢啦

Ole out Pochettino in

下 公道說話咋喎

3中堅唔係錯
343 For我曼就一定係錯

麥龜除左高波 用波
單對單防守好垃圾
白lin仲路數仲好過佢

形勢大好又嘔翻兩分
炒啦
忍夠

咁都無手球
真係智撚瘴

假希望

好撚憎仲攻緊換前鋒

on9 sob

係超慢
D動作成個機械人咁

斬入去搏下啦
0猜猜猜猜你老母咩

80m 掉落鹹水海

和好過大炒

VAR真係搞撚笑
咁都睇唔到手球

屌牙fred逗乜春

有一分續命sob

希望越大失望越大

我潛陣水

新球例進攻中手就點都吹唔入

有藉口換sob

21倍嘔番出黎

贏完就縮 已經試過幾次咁比人追和啦

對利係咁
今日又係咁
真係忍夠

玩撚左幾分鐘都唔捨得斬

個個怕孭飛

英超啲VAR 真係On9到爆

一係輸撚左佢 和吊命

換走馬仔形勢即刻急轉直下

打個飛機先 屌

屌你老母var還返三分比我地呀

似心口多啲
唔係手球黎

但問心似膊頭

Var執柒左佢啦
點樣唔彈到手啊呢下

找數

P Fred先lan sob冬窗再lan

唉 英超d球證

咁撚樣都唔係手球

天亡sob了
同椰子果場臨尾2:2有得揮

var真係on9

入個三球都係兩翼
到底前個70分鐘係踢緊乜撚野

好明顯上臂

炒撚咗so9佢喇屌
根本唔撚識排陣

唉 算啦 睇到70分鐘都覺得閪波無可能會追到
唔係靠青訓既鬥志波 真係比人大炒都唔奇

學摩佬9縮，縮到和撚埋，無限輪迴

由摩佬個時開始都已經係啦
換親人出黎守都實失分
根本冇進攻就不停比人攻
後防壓力仲大

呢隊曼真係廢到爆
個15號其實點可能做到職業球員
上場湊人數？
Lin又繼續咩都做唔到
咁嘅中場真係攪事
最後失果球明明應該係雲比沙卡包
擺明so狗又要全後場塞晒入禁區
結果又係要james老遠走返黎標失波
So9真係走啦
唔係williams入球世界波邊有入波丫

似心口
佢有個角度睇到係掂唔到上臂

呢場唔怪so sir 你睇下後備人腳就知盡哂力

講真一分真係執到
但臨尾咁樣反CUP都贏唔到又好撚唔抵

80m

真係好撚on9一場波轉兩次陣

真係

15
14
兩個一定要走
晒米飯

執到一分咪算好
失第3球唔好話有冇手球先
傳出黎1對2個下肯定已經有問題
點解唔一早出聲講邊個mark邊個

呢個真, 唔係ddg俾人456緊
不過咁樣俾人追返唔抵

認同
但出lin都唔出mata
真係抵比人屌

炒啦
咁多場西波真係忍夠lin同蘇
肥普啦唔好等

一睇佢地比人入到禁區係咁解唔到就估到出事

認同 sob正一垃圾

佢反cup 收起馬仔都知奶野，次次都係咁 一縮就成個勢都無左 垃撚圾

執柒佢啦dllm

真係on9到爆
塞滿人係禁區就以為唔會失波

馬達踢 20分 點都做到一兩下靚波 出來 Lin 直頭垃圾

根本半場係要換greenwood唔係lin

屌 好撚頹
明明預咗輸撚硬 點知咁快追和再反cup
仆你個街 最尾先嚟俾人黑到追平
屌！

換走馬仔之後仲衰

算啦執到1分算係咁啦
睇返區選啦 幾開心

今日兩隊都係
換前鋒出嚟即刻有收獲
換走一個前鋒想守就即刻仆直

根本呢個做法都out哂

咁都係心口？唔記得戴眼鏡呀你？

原本做5弟 依家做9弟

無啦啦形勢大好個陣轉陣都知仆得街

球員垃圾 領隊垃圾 管理層垃圾

一早講左 80M買中堅加強唔到幾多
仲有人J防守好左
真係笑撚左
睇左咁多場都唔知好左係邊
一樣場場失波咁制
明顯係組隊方針錯晒
成日諗住一舊錢買一條友
結果次次個舊錢都係落咸水海

佢幾時先知道進攻係最佳防守?

又係換走前鋒換入後防龜縮出事
第幾次呀今季

根本應該鐘斯上一格打防中
廢特專心攻 廢p就換綠木
占 福 馬 木
Fred
jones
w53 m5 L2 awb

最大問題中場唔夠人 呢場我收貨啦

最撚on9係淨番5分鐘就完場
轉你老母閪陣咩 又唔知自己防守幾撚廢
痴撚線 帶埋佢班濕尻過氣助教躝喇屌

出lin輸波係俾壓力木狗買攻中

Jones 對上打防中已經係費sir時期你咁有信心？

連入三粒嗰陣根本唔應該轉陣
等形勢真係突然再有轉變先換都得啦
嗰陣個勢咁好
又自己縮俾人攻
on99

好唔抵呀仆街

慢過馬迪

換肥普啦, 好彩有區選, 唔係嬲撚到震
區選大數對手, 勁開心

80m 幾場一下俾人fake過
今場2下失波 阻人射波慢到
大拿拿80m唔打到一夫當關，起碼都隱隱陣陣無大錯啦

麥美娟落敗

呢隊野比肥普教都未必掂

贏到就唔係蘇b 啦， 根本出錯陣用鍾斯， 下半場反cup 又行返舊路

上半場排個閪陣冇可能收貨
343一對中場覆蓋率低又成日甩波根本自殺穿窿陣嚟

難得肥普free agent仲係英國
快d冷手執個熱煎堆

其實佢真係好慢
係頂波好
唉

未必 熱狗人都冇得買都撚得點

一換走馬仔就失埋波
反馬: 唔覺馬仔中鋒有咩勁

起碼唔會半場出lin

2:3果陣就sob
3:3就so9

無喇喇出鍾斯

肥普彩你都on9啦

佢打3係要防對家個陣 今季對家打3後打到中堅都上哂前落底

我覺得佢做哂功課 最大問題係人腳

Pochettino In

其實個勢好有機會入第4球
入完第三球對面已經慌一慌
無啦啦比人回氣再禁屌返轉頭真係on99
Btw P15同L14有乜撚野用？

我覺得佢企位成日好差

真係連續幾次都輸一樣既波
一推就拎到佢大位 然後射DDG左下角

收馬仔就出事

今季曼有幾多場係3分變1分, 1分變0分
呢種由冇希望到有希望再跌番落嚟先真心傷, 莫講話球迷, 球員都係.

ole係重後生仔, 但d排陣太9、換人又唔決斷、帶唔起球員信心就真係要滾!!!

2:3係青訓同james士氣波
與領隊無關
轉三中堅就係so9負責

雙中場只能用麥湯 費特

應該埋去拍嘅時候次次都有大斷距離比人遠射

垃圾VAR

點都好過用廢lin攻 Fred守掛
再唔係咪t38打防中囉 佢後段咪又係咁換
咁做乜要換廢lin出黎

心病籃球員幾時復出
442需要佢

有空位可攻時一定要多啲搵占士用波突破

係咪全日死圖

真，乖勝追擊都唔明

屌呀，換綠木反cup 唔關蘇sir事？
最尾個球對面手球＋省中麥佳亞＋撲到都入，咁負碌都有得入蘇sir數？
中場傷撚哂，馬仔又唔係打得好，換番個入黎守好正常啫，唔好馬後炮啦
係屌就屌佢一開波on9打3後衛出鍾斯，唔係開撚壞咗個頭都唔使打得咁辛苦

thank you for the memories ole

我都真係諗唔撚明 得返幾分鐘 換個都唔撚入局既入黎 屌你老母真腦裝屎 反cup果陣人地都荒 佢荒你唔敢攻埋佢係乜撚野道理 次撚次都係守果幾分鐘出事

完半場覺得執得返1分應該開心
但咁既下半場都要嘔返兩分個下唔抵

對猁對阿又係咁
成日末段輸d on9分

講真最後3:3 計ole數 係咪on9

今季咁撚多場啲入波7-8成係邊路進攻帶出黎
唔明so9今場頭70分鐘又入中路做乜鳩

果時輸緊 對家縮佢轉陣出多個進攻球員好正路

雖然lin都係垃圾

後段對家攻佢換個守既入黎都正路 中場無個過米8 仲要狂高波

平時又唔撚換 今場咁撚快換 屌佢老母 冇左馬仔係前面 對面上曬黎 換個未入到局既入黎守 屌佢老母當佢神仙咩

其實打4114都係放多個進攻球員
不過個個係木 而唔係lin

無馬個波好難停係對面 好易俾人拎黎攻

咁睇又好似應該要俾喎

今場上半場完全On9陣嚟
R10同J21收咗入去企對面啲Half Space位
但2邊翼衛又唔撚係上去用邊

真心今場發揮咁撚樣，唔值得開心啦，雖然話傷好多人，但未至於90分鐘得7 分鐘入到下波掛

白連失位佢一個mark兩個呀，重睇啦
佢俾人拉撚咗去右邊，隻左閘包唔切呀入波個隻呀，佢回身幾快都冇用啦

咁都要out 追2球大家都睇唔到？

點都要吹走啦

同意

今場ole只係錯咗係上半場個排陣
之後換人同轉陣都好有效果啦
最尾俾人追和個球 點計都唔會計落ole到啦

根本佢唔係膊頭頂掂波嘅話
膊頭前面9成會掂到前臂

成隊咁多後生仔，係要交下學費

今年真係曼市雙雄 vs VAR

我哋都算雄

我冇話要out 我撐蘇sir 但佢d決定真係令人幾撚炆 我知要時間 我都係係到發洩下 明明真係有得拎三分

Var=whatever liverpool want

明明跟撚左阿蛇咁多年

好多人會FF肥普 我認定肥普換人同用人on9 過so sir好多

你得返幾分鐘守你置正常
今日馬真係唔掂
換走佢係正常
係估唔到麥龜帶領既防守咁撚差

上撚到咩俾人撳住砌
p仔甩波甩到on9咁
鍾斯 Williams個邊又俾人弱點攻擊

要玩青訓 肥普都得啦
蘇狗仲有咩可以J
蘇狗躝！

市面無咩好中堅就真.... 有錢都無用

明明有機會入第四球又唔生性

肥普同摩佬差唔多啫
佢係熱咪一樣死攪契仔wink同拿美拉

以後咪再俾我見到Jones, btw Williams Greenwood James 抵讚，同埋屌你老母var

一係禁區唔係第一時間清走我都會諗輸撚硬

肥普都係排陣閪 唔鐘意換人架

就係so sir 唔比lin正選就值得撐啦

對利係咁
今日又係
攻緊嗰陣收前鋒
炒啦

Sob 已經放棄左 lin 同羊

最尾又係輸連迪路夫， 一鳩解圍啦， 冇撚能量

P同lin都真係撐唔落 唉
冬季窗有冇人到呀

總知個波係自己禁區第一時間清唔走都知仆得街

呢個時候又要j屎波

點解可以留咁多季 趕史摩寧都唔趕佢
摩二季佢幫手輸左個足總杯
今季好似無一場踢足90分鐘？

起碼識教波 有Form
蘇B有嘅野 佢有
蘇B冇嘅野 佢又有
Why not 肥普

麥turtle 反應慢轉身慢
已經唔係第一次太鈍啦真係
仲要一粒頭鎚都未入過 真係講唔過去

拜利幾時復出
一係1月recall史摩寧頂住先

換班都要時間既 今季買既人無錯 係買得太少姐

識教波.... 笑左

就結果論有鳩用咩
如果劇情係2:3 唔換馬仔下 比人追和
就會比人屌8十幾分鐘 辛辛苦苦反吸左都唔換t仔入黎守埋佢 So9 lan
與其就如果論 不如叫so9儉討下點撚解場場都出彭利拿好撚過喇

睇唔出識教波

下個禮拜地獄賽程
維拉
熱刺
鏝鋮

咁撚樣防守輸鳩死啦

this ching sick ball

有道理 p今日完全冇態

我印象中前幾場又係比人迫和 好多人屌做咩唔換人出黎守
今次又調返轉話做咩換人守 真係佢地講晒

班費第一
無人會買呢堆廢物

即係班球員又要重新同新領隊磨合
又要買過曬啲肥普鐘意嘅人

橫掂ole同肥普差唔多 依家都叫開始有啲起色
點解要炒人魷魚

真心垃圾

唔出p仔冇其他人出喇老細
如果普巴麥湯健康都照出p 就話抵屌啫

因為冇人可以用

Lin P 依啲真係唔夠班
反而fred同mc tom就唔錯
依場失分好唔抵

我個人一直都唔建議守 平時少係曼區
同埋得返少少時間 真係頂唔埋？

P根本踢親依個位都閪
佢踢其他位閪最多進攻斷纜
踢依個位就輸到仆街

其實出T仔無壞
最後球失波 對面都手球在先
怪唔落ole

唔該成隊包括教練團反省下上半埸做緊乜鳩，閪屎到仆街

條友唔識shoulder check成日俾人偷波 身位又廢
打攻中真係對隊波影響最少

收埋馬仔人地咪放心攻
天知地知單眼佬都知得馬仔可以Hold波做策動

佢地最鐘意J既肥普今季帶既熱狗仲低分過sob 仲要熱狗個陣靚咁多
帶左幾年熱狗杯仔都未拎過
唔明有咩好J

供養左佢8年
有破壞無建設

我覺得Ole提拔左williams
將契仔lin踢落後備都好事黎既
麻煩真係睇到p唔夠班 快啲買中場

希望啲人趕得切地獄賽程前傷好